牛x鍋問題

巴絲打有冇試過
打邊爐既時候
食物數量同人數唔成正比???

是咁的
早排食牛涮X
4個人
但係佢次次都係黎兩碟

我想問下
唔係應該一人一碟既咩???
點解會係4個人兩碟???

定係我可以要求佢再比多兩碟???

任嗌架喎

我知呀
但係佢次次都係比兩碟
唔係應該比4碟既咩

任嗌㗎喎

我知呀
但係叫左好多次都係黎2碟
每次都dum波鐘 /20mins
有次叫4碟
都係黎兩碟[SOSAD][SOSAD]

上左即刻再嗌

認真答你
其實佢只係將四碟放埋兩碟

而之後再叫既就睇切果條友既習慣而訂俾你既速度

渣ga

-.-

有冇試過直接叫4碟肥牛？

其實牛排衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦